[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (96) 辣殺驚

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

辣殺!

辣殺！

屌你新關仲要分開出

得6點幾倍點打夠5000萬拎旗⋯⋯

搞錯原來得5.5倍

辣殺！

終於等到有人肯開post

食左15張3星十五張四星忍道落簽名嗚到升得2下

試過食三十張三星二十張四星冇升過

得1.6倍

依個post係最後一個了

永續火影，相信佢會起死回生（FF)

咁就要靠你課番起佢, 延續佢生命喇

我唔會課

屌5000萬點打呀 火影關抽中左一隻 22倍打都打唔夠1000萬分 而家得12倍

留名

隻game愈黎愈on9 出撚埋d 特效角逼人課金抽黎打d 幾千萬既關
但抽中特效角d機率西到乜咁

呢D係不嬲都有既, 打唔打就自己決定
依家屌緊既係出得勁密,
拉麵點會夠用幾次既特效關
比小小資訊你茄汁一下

掉錢落海都唔掉比閪營運

On9 冇抽中3隻特效既人點打5000萬分

屌係喎 而家先月頭 p幣換哂120拉麵 打完個閪火影關已經用剩70個 然後預計如果真係要打哂今次獎勵應該用得仲多 仲未計月尾pvp 點夠用

個人最鐘意雌雄呢類關 唔需要刷太多分換專武嘅關
呢類特效關就真係幾仆街嘅

現時閪資訊：
閪營運企圖黎個改朝換代，將50鳴之前
既限全部踢走。不停推出7階覺醒6星限
幾個月之前特效point活動都係一個月一兩次
依家11月中都未到就已經兩次
密集程度係送999個拉麵都唔掂
抽都未抽得切更加唔好講打活動

總結：玩第2隻驚啦

得閒入去玩下ok既

我想問個兩張秋季卷你地換左咩
諗緊換唔換隻返黎打今次特效關

垃圾game仲玩？

hea玩姐
課金就不了

btw 今個week update 4.0
又整咩閪野出來

一步巴咁快打到6千萬

100萬有2支旗可以合成出1支大旗架

射左100石又咩都無 休養生息算

咁我又快手打先, 我隻斑同你一樣

大蟲巴，新班滿忍道

無玩一排做乜搞都啲超忍祭可以疊住咁出

想問首抽抽邊個pool
好似推薦依家無一隻抽到

忍具劵射哂佢

傷害係計血量%, 滿血就max, 最大HP多少都一樣

新POOL有冇開箱

屌 十抽中高潮班
本身有隻

營運撚狗

繼續唔課

隻GAME 就執，有得玩好玩

屌好戇鳩 分二次出把撚
上期刷300萬算

其實用到啲忍具嘅角我一隻都冇
刷到夠分出哂啲忍石關算

100萬2支旗必打呀

我驚你到時有角冇忍具

六道班未滿忍都雙閃

要出到第6話我諗應該都要100萬

100萬pt有技速忍具算唔算轉死性定係就執所以派街坊

真係就執啦（堅）

快啦屌 想見證歷史

結束營運 你地就想啦, 繼續咁閪先

閪到冇人課都係要執啦

我連game都懶得開

新果關仲未懶神秘咁分兩次開 好撚om9

執左未

見撚到個關都唔想入去石都廢事拎

棄驚潮

利申: 打左一百萬收工

得1.6倍可以點打100萬

好彩之前抽中左隻威裝班

高潮班打柱間關真係好勁

打飛機一流

唔明點解十尾斑冇倍囉

要你抽

打完100萬收手
個肝好健康

打關拎石單抽中左斑 課金果100石反而唔中

十尾斑冇高潮

佢要計忍戰之前個個斑 叫做關事

不過最低倍都冇真係屌佢老母 以前都會有

但懶係貼題咁咁靜音又關乜撚野事呀

但佢關入面d動畫係心口有柱間樣嘅爆衫斑
咁十尾斑有倍好應該啫

唔係點cap水呀總之你唔課就罪大惡極

泉奈啲技都唔知點解 俾二代飛雷神斬殺左都出到多隻

佢唔閪都仲可以考慮下課隻斑, 本身都好鍾意斑
但佢咁閪真係射落海都唔益佢

我一隻都冇得5.1倍，但想打到隻寫輪眼
仲有300石,留番比真係有用既限先抽

好彩有74倍

74倍

好彩

羽田巴都放ac

我都想放

老屎眼都忍唔到營運d閪招

我都又再放緊

molamola 課長走哂，我想留都冇得留

邊到見到佢放

聽日又有120lv 蠍

隻驚仲唔係執 屌你個閪 狂出限

變左垃圾驚喇

哇估佢唔到喎蠍都出 計埋自來也 月頭出左8隻限 營運好波

繼續出啦閪營運，唔出正契弟

有價無市

係無價無市
肯壓到好低價一定賣得出
但係值唔值就

不要再說了

之前一出玩過一排
年幾無玩再番黎都改頭換面哂
真係就執？見你地咁講都唔想再刷
但真心灰到想課，兄弟同初代二代射左100石全部中垃圾真係想屌佢老母

營運窮到傻撚左

可能反高潮自來也唔出

咁睇黎我又要係fb放了

齊放

以為中左隻泉奈我唔屌你個閪營運

希望你地全部都放唔出，繼續一齊玩

壓低個價一定放得出
之前我睇AC都係計D 1線限1舊水隻
你地急放, 當25蚊1隻1線限 包放得出
2線以下果D全部10蚊隻 神忍打番個折, 30蚊隻

放唔一千

無game玩啦好悶

講真得幾舊水一pack都冇 放係到睇佢執好過/博佢又迴光反照

UPDATE 4.0 會唔會有轉機？好肯定話你知一撚定更加閪

營運唔識做營運

好期待佢又會update啲咩閪野

打晒折既話我個ac值1000左右

根本而家個個棄坑 冇人想入坑
好難再賣到高價
除非營運良心發現做返好少少 不過到時你又唔會想放ac

良心發現 難咗d喎

齊忍具應該每隻再加30至50喎

良心呢樣野從一開始就冇

原來更新到6點

係咪就執?

見佢出果D TSG忍具出到仲衰撚過一星裝
已經知氣數已盡

俾良心譴責 回收返啲新限

唔好9diu大更新上次都係到六點

簽名伏卡，不了

抽左既巴打都幾慘其實 BANDIE個時講到10月中/尾內出
宜家錢就袋晒但11月中都黎緊都未有聲氣

良心營運

中左簽名鳴已經心諗
倉管到一直無升過佢

更新完個APP，一開果張圖
真係屌到冇氣了

collection game

又想出乜撚嘢限呀佢

"其實他們還有良心 如果真的想賺錢 電影版的角色也會出現 畢竟這遊戲有出過幾隻了" 巴哈見到
宜家每個月出4 5轉超限 其實只係BANDIE畫唔切D新角姐 咁都當係良心

4~5轉限係之前, 11月到而家先8號, 已經3定4轉啦, 月尾有望突破10轉限

仲有APP LOGO, 個風格好似唔同左

似亂鳩咁畫

屌都無力

營運擺出一副拚疲姿態

已經放棄治療

大家比D掙扎繼續一齊玩

繼續俾營運玩

岀新限蠍

冇曉隊長，又可以skip

就執屌你老母

睇都似

執嘅話就快啦, 唔執冇得refund

執都唔會有REFUND下嘩

比完錢冇嘢玩應該可以REFUND呀?

btw我印象中好似係執笠三個月內課嘅金都可以apply refund
不過個仆街營運一定唔會執笠
佢d手法似想轉手多d

App logo個風格好柒下

會唔會用呢兩張出新卡

咪出左囉，又出？

其實由7星佐開始D 畫風已經好唔同

鳴仔唔係著呢件衫 又可以出多張

我覺得係由100PAIN開始

本身淨係50cost搞痴線樣, 而家7覺開始變到柒哂, 量產化

痴線樣其實幾正

7星地爆天星個pool其實幾型 不過可惜唔勁 新麒麟佐都幾型 不過又係唔勁

唔同畫風又可以出多兩張

仲未入到game

邊到有apk download

終於轉DL畫面

仲未開 是咪執左

更新完有得自己set畫面

隻蠍有必中喎

8中1喎 一陣中天道 角都果啲

Ios 更新唔到？

更新到喎

QOO

見佢送咁多石十抽左下 唔中熄game

結果呢

唔中

App Store 個度冇更新字眼 得個”開x”字

送咁撚多石，決定唔反營運了

想要十拳 抽唔抽好

幾有趣

一個event 要中二隻限先打到落去
真係每日收石抽到野先有得打下event
抽唔到直接熄game

送咁多咪又係比返哂佢

又射左10抽去班POOL，唔中，完

十抽最尾燒卡出左 神運

小南啊屌你老母

IOS更新唔到

update完收石，關驚，唔想玩

一家大細

睇下你地 一更新完就唔屌營運

50石去了公海 果斷關apps

撚緊個主畫面，撚完先屌佢

我要十拳呀頂

有限都屌

支持營運

咩都唔中

App store無得更可以點做 唔記得左

更新一覽

拉落一下refresh

KILL APP, REBOOT, LOGIN 日本ACC 試多次

中[img] 終於有隻耐性無視

永續營運啦

都冇課過金 之前strong hold儲落架
In strong hold I trust

依個可以 謝謝

比d甜頭你地就繼續玩 營運繼續撚狗成功

繼續玩咋，冇話繼續課

巴打點評隻蠍

新蠍卡面嘅畫風係咪同之前又唔同左

繼續玩唔課就ok

想要十拳剌
但呢個POOL其他限好閪
又鬼死咁多隻

好樣衰...

唔想佢轉畫風

動畫hea鳩到呢

蠍用咩忍具好 駛唔駛用五影珠

原來唔止我一個覺得樣衰

開game幅圖似返PS4隻火影game啲水墨feel，真心正

feel到有心做落去，決定留守

真唔真呀
番去更新睇睇先

120lv 淨係開左自己2技 裝左2件忍具

隻新蠍
睇完D技介紹, 敵方越多血越勁?
但係要行動後先觸發到, 100佩特色係唔比對面行動

撚狗, 好在淨係射左50石姐

可能pvp 有奇效既對住D 屈速角

我諗比對面出到技既話, 你隊野都幾大問題

防一下都計一回 限四個D 分分鐘幾下就變1血

前題係你隻蠍要快過佢

巴打見你玩左好耐

想問下十拳要裝咩忍具 新個隻眼好唔好？

所以隻野都係營運撚狗限角

聽講睇住終谷會易d出限

好多角都係

n 年之後營運拎佢黎做尾關boss 個陣你就會覺得佢勁

出隻輝夜限角 跟住人地就40C嗚佐櫻 六道地爆天星

100萬個忍具唔係技能兩階咩

隻綱手

啲公仔做得好差 兩個出名身材好既影
垃圾營運走去封胸

唔小心買多左個位可以放5隻
其實想擺晒d女落去

通靈術-爆菊小李

依家隻GAME淨係用黎玩封面

想玩得盡興都要課金買石

滿體第4日

啲石都係留下次抽算，對曉無乜興趣

散抽5下都唔中斑, 閪驚

其實我想要十拳 但係蠍我nk幾鐘意 射左20抽中左蠍唔中十拳

十拳可以等課長卷換番黎

中左隻蠍 升埋120lv
課長卷換35卡好似好d

依加營運咁閪，未必有課長卷

整個閪POOL出黎混你水就有

頂 更新完入唔到game

課長卷都冇嘅話 到時真係棄game算

3個超忍，你地覺得邊個最勁，邊個最廢？

all rubbish

無隻勁

又唔出蠍忍具

我愛羅好細粒

嫌細粒可以放大D呀

特登架 照美冥比我放大左

自來也出來了

Agger

想點撚樣

咁多隻生日角係咪得佐嗚係正常D

又黎呃錢大計了

營運係咪就執，聽日見真章

我幾鍾意呢個STYLE

惡搞樣幾正 鼬 初代

遲早出埋斑仔個訓地樣

點解我用100萬件忍具係斑到 變左泉奈閃光
斑仔得一閃一最

泉閃光係佢本身能力黎 頭一下0查閃光

自來也想點

一句到尾 蠍是咪辣殺

是(就執)

只能講句

除左50鳴

所有七星新角都唔係必要角

甚至弱過好多六星

點睇個pool

係咪又可以strong hold

hold左成個月谷住谷住

睇巴打D CAP圖好多都0石

換咗ipx更新唔到d data

條友個ac咁勁都送出去有冇搞錯

勁就唔勁喇, 值番幾舊水既
無鳴媽無疾風鳴但有3隻神忍
可憐3隻神忍變倉管
帶土神隊又唔齊 十拳鼬條條fing兩隻唔知有乜用

以依家咁既時勢我諗條友都係想止蝕廢事自己心郁郁想課金

送既黎講算夠用有突

更新唔到

就執笠 好出奇咩

無鳴媽無疾風鳴無神忍 係咪唔值錢?

All in 左儲左既石
中左兩隻細佬都唔中班

做咩唔留比自來也pool

隻班好似幾勁 同對自來也無愛

自來也奮戰Pain都算動畫數一數二熱血同感動喎

我知 但想要班

屌隻自來也廢到

屌幾鍾意自來也 對佢本來有啲期待 諗住話哂主角師父 點都出得勁啲掛
點知廢到呢

Shinobi Collection

雖然廢, 但我幾鐘意個卡面, 夠on9

隻鳴仔

btw 放隻心仙鳴真係好撚伏

又唔洗抽營運幫大家慳好多，最近狂出垃圾

Yes
快追

6單抽，佐助燒卡

On9野先中

Btw隻自來也係咪玩普通 技2 5000%會心 如果再裝5000%件忍具會點 有冇巴打抽黎試下

攻

玩咁耐 未試過單抽中到限

卡面好撚正

值得collect

咁都抽

屌仆街 話口未完 真係比我單抽中限

好野黎，隻game第一隻限

都係我第一隻限 第5隻啦

出新pool都冇人理，此game已死

正常呀 佢咁出發 邊有咁多人有石抽

咁出法點抽 當你兩pack中哂一個pool 11月都收左你6-8pack

加上隻自都唔算突出

1抽唔中當參與

仲有三百幾石，但隻野咁廢一粒都唔會射比佢

咁多石唔好追呢個POOL啦

又冇新雌雄打忍具

我驚佢d pool閪到今年都唔洗再抽

仆街100萬先開下一關
得5.2倍點樣打

再下一關要300萬

咁閪都夠膽死

所以我冇要打
由佢

忍具既野遲D 都會有

屌 打到超絕 得14萬幾一場
上次輝夜 我兩隻特效都15萬一場啦

100~300萬啲獎品仲要唔吸引

整撚完，熄驚

原來打單一隻有30萬 咁都好小小

首先要有38倍

38倍

呢度有個巴打講過話有74倍

我黎架 體力x2 咪74

計錯 76先岩

好波，又黎

抽黎打J

又想撚狗

6星會轉圖

你地想要女咪俾女你地囉

新奶媽

屌你營運
又引我課金抽

千祈唔好勁

鋼手

幾時出呀

未知

個pool有佢架咩屌

痴撚線營運

頭先打左一陣 150分上2000分 好攰

Same

好似聽日 好波 日日有新卡 玩極都唔厭

有冇巴打試過隻自來也+5000會心打人如何

睇錯 13號

要等到星期一
呢d仲好過咩鬼7階超忍pool
女女pool至少唔打得都可以睇得
19超忍唔睇得又唔打得

早就應該出呢d

蠍個pool抽左100石 冇石喇

你地準備課金未

營運好賤
一早應該出多D呢D啦
出乜鬼萬聖節迪迪仔, 斑兩兄弟呢D姐
反正都唔係跟動畫招式強度整架啦
遲下聖誕整番小櫻同水影全體耐性無視100萬必中

營運：冇問題，boss血量上修到1500萬

拎黎打PVP都夠做
1500萬血好少渣啵, 共鬥果時都3000幾萬啦
係就整夠15億血 唔係點突顯到40蠍既作用

營運出閪卡就唔屌

咪係

課啦，仲掛住屌

女女唔係閪卡

臭閪卡

29.9 倍都唔會同佢癲，打到300萬算

課左一pack 323
加埋30抽

ac已放
再見咁多位

羽田巴都放左ac

再見

miss you

我屌你啊 5000萬分個支旗唔係兩速架 得3支點合兩件屌你老母

比你合一件渣
想太多了

明智

得閒返黎吹下水

分享下放到幾多

羽田巴

2k
你話幾撚陰功 求其追張限都過2k

得2000
陰公

2000算好啦

香港黎計真係算好

我武俠q傳同戰國gogogo加埋玩左過廿萬先賣得6-7千咁上下

其他驚就唔知喇
日本買賣呢d都收番少少錢
遊戲王為例，香港好多都平過日本收卡

只可以話香港除左金融以外都係垃圾

以前online 驚年代都仲好好價 後期d既吞3我放account都收得番成本既6-7成
但去到電話game興起已經冇左哩支歌仔 game多 個個又速食文化 搞到一d冷門game好多都冇人問津
賣到已經好好 莫講話賣到幾多

想問下依家有邊個pool值得抽

就執先黎玩

玩左一段時間

人呢

無架啦
依家d pool有愛就抽無愛慳番

班唔勁咩

而家啲pool最勁係班囉 你刷夠100萬件忍具可以0忍道 雙閃出技 算係咁啦

滿忍道簡咩好

點解咁傻

止蝕，好過第時心思思又課

攪到我都想放

見你係塗鴉大亂鬥個邊

我不嬲悶到玩幾隻

琴日肝完6000萬 有幾日可以用黎肝死神同大亂鬥

大亂鬥刷左幾日首抽刷唔到就無玩

我都刷咗一陣，見幾好玩繼續玩落去

個幾日有貓女抽 完全無中過

哩個時代 我都買首抽

貓女課980羊中咗

睇黎呢個post係呢張game既最後一個post

溫泉pool一出又唔同講法

班我打到一百萬就唔想再打
得8.6倍

我得4.9 而家50萬 我都諗住100萬收手

打到13萬收左手

齊頭10萬

想拎支旗

我得5倍幾 打毛咩

5.1倍打一百萬好輕鬆炸喎

支旗咁勁, 100萬就得
無倍都要肝啦, 咁都唔整仲玩黎做咩

屌 抽左150石都唔中限四 好撚想要

6.8倍打左一百萬，收手啦

支旗點合成 打到100萬

去生成2合一

見到了 又可以熄game了

限四？

六道班用兩件技速忍具冇滿忍都可以雙閃＋1痴線

配帶土真係岩岩好

pvp降完都仲係雙閃

收手了

打完100萬已經放棄左

300萬拎完啲石就唔打了

0倍由開始刷到而家

痴線佬

唔刷啦, 等女女POOL

大定一齊過檔玩大亂鬥啦

人地抽野 就算唔中4星 就算幾廢都有佢用處
火影唔中限 淨係落得賤賣用途

我過咗啦 火影放置

駁唔到

火影以前就係, 而家冇限, 仲要係當前出既限, 真係可以放置
希望黎緊溫泉角可以刷返, 之前冇刷到

寧願佢除左限定其他比忍具都還有用
一d非限5星真係送都覺得哂位

一係4,5星可以換coins, 用黎換其他野

一隻特效都冇

又唔洗玩

夕日紅

10抽中綱手，又可以strong hold

一抽無，熄game

x2

想放都無人收

40抽得紅

有冇中卷?

無
得忍道卷同強化書

真係好仆街

追隻綱手啦

閪驚

有成17日, 慢慢先

紅真係好撚正

想要埋綱手

課吧

想要鋼手中紅

2抽3星 不了

綱手同紅係咪都冇用
除左攞黎J之外

係

紅好好J

中左水影 打J也好

唔爭氣咁課左1PACK
50抽出左抽卷中埋綱手
唔講咁多, 拿拿聲J番十次八次先, 唔係點回本

屌 咁多女唔中 中咗隻鳴人

好撚慘

入RO post睇見到
你千1傷?獵人會愈打愈高攻喔巴打 我依家最高2千5左右 佢個圖係食5星料理+全B料理+天賜同神威+覺醒 仲有3轉既2招被動技加埋 佢唔會長期保持呢個3千傷
太食錢 以為入錯post

忍唔住課左248，中左紅

明智之選

呢隻驚真係改左時代
以後D乜乜超忍祭有90%棄得
留番D石去等女女POOL ALL IN仲好

男的也好 不會懷孕

閪營運咁搞，而家都唔再分邊d係限，因為全部都係
而家係睇你有無愛，有愛既咪課囉
好似我咁，我課左一pack落自來也到係因為自來也好搞笑，所以新手入黎唔洗再問邊個pool好d

有愛就抽啦！

舊溫泉得2倍特效

今次幾好J, 叫冇咁閪

其實都好閪 冇記錯之前4隻溫泉角係打分打返黎 而家就一定要抽

仲有雖然係好J, 但係老實講真係幾廢

仲有雖然好廢，但老實講幾好j

新手冇爆機角既話連影豬都合唔到

唔撚明佢點解唔出s忍具任 屌場場13體打到冇撚心機刷

其實有冇人抽自來也 想知普攻打到幾多

又係果d 降到防一拳超人降唔到RJ

如果技一有埋上唔到仙人狀態debuff 就有d用

唔係講笑 隻6星班真係幾勁
輸出高 雙閃同解buff 真係好屈下
但細佬就真係垃圾之最 哂9我時間120佢
好想刷粒風土珠比班 但冇動力刷

可惜無必中 唔係就係爆機角了

點會咁好死 必中debuff唔洗玩啦

佢上左buff 仲高攻過啊哥

100石掉左落溫泉

其實爆機角我覺得得帶土神係 50嗚而家好多關都限9佢
但係50嗚同班我都覺得係泛用率好高既卡

唯一係慢 要刷粒風土珠比佢效能最大化

最高試過13萬
最低5萬幾
不過好似樓上爸打咁講，要睇下pvp先知咩料
不過個樣好搞笑

50鳴落個封印卷+呀飛面具, 140%跑速乜都夠

13萬係上左buff?

比班解鳩佢buff

普攻？ pvp不了

整係自己既buff
爸打你想我試邊關？

但係好極端一樣野 班細佬個種垃圾
係同非限5星差唔多level
練到佢120齊忍具 先打得20萬都冇
話就話0查 但係完全打唔痛人
垃圾過地爆佐嗚好多
有特效2招都殺唔到人

斑出到技先算
626跑速, 無咩邊隻攻擊角有咁既速度
限4既話更加無威脅性

要上狀態先有傷架
一係斑上一係細佬自己上

依排咩都抽唔到，表示咩都唔洗打

唔見左ac

有冇巴打知官方講咩

お客さま

いつも「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をご利用いただきありがとうございます。
NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞サポート事務局です。

大変恐れ入りますが、このたび頂戴いたしました情報では、お客さまのアカウントの特定とは至りませんでした。

再度お手数をおかけしてしまい申し訳ございませんが、下記の情報についてご連絡いただけますと幸いでございます。

＜ご連絡をお願いしている情報＞
-------------------
・復旧希望の引き継ぎID(ユーザーコード)：
・復旧希望の引き継ぎコード：
・忍石所持数：
・忍ランク：
・忍一覧の所持上限数：(※忍蔵は含みません)
・課金された場合はその情報のスクリーンショット：（※必ず以下のメールが各ストアから送信されます）
(※App Store：アカウントとして登録されたメールアドレスに送信される「Appleからの領収書です。」中に記載のある『ご注文番号』が確認できるスクリーンショット)
-------------------

お寄せいただいた内容をもとに、ゲームデータを確認させていただきますので、明確な情報のご提供にご協力のほどよろしくお願いいたします。

それでは、お客さまからのご連絡をお待ちしております。

引き続き「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をよろしくお願いいたします。
----------
NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞サポート事務局

有課金記錄就唔洗煩 都係問你有幾多石，忍上限數係幾多。我記得巴哈有教學講點拎翻

原來post頭已經有，你去睇下

你跟番佢咁打，打番d野番佢就得
好似係話你ac既Id
之前個d引繼碼(求其一個)
你本身有幾多忍石係身
Total有幾多卡
第四個唔記得左

如果有課過金就比番個d資料佢

利申:好耐之前唔見過，唔記得左係咪仲係咁

7.1倍打溫泉

如果唔記得之前任個引繼碼 有冇得搞

老吳巴課左金抽？ 好似見你兩隻溫泉都有

old~old old old~
上面講左啦

你有無課過金？好似都有得搞，不過要耐d，答完呢d問題，好似再答第二d。

利申:我真係唔係幾記得，都係睇番上面啦

若果無得睇6星樣，咁樣增加多d神秘感
我可能都會課

真係好好j j到虛脫

水著+溫泉
下次pvp就砌呢隊出黎j兩j

想要埋小櫻溫泉同水影水著

很想要吧
不過我覺得水著天天好J勁多
利申j左水著天天百幾2百次

隻驚又少左巴打玩

mr. yeah 你仲有玩?

水影正呀 御姐

開驚望2野， 關驚

[img]
600$希望有心人接手

600$希望有心人接手

提得切

真係岀

留左好耐石，唔知勁唔勁

話咁快又就pvp

會唔會係簽名紀念?

搶錢?

就執

見咁多人走，想拉翻d人翻黎

夠型仔既話唔勁都可以抽抽佢

呢家成日講埋幾多傷害引人抽，真係好閪

放AC $600

真係講中左佢出
仆你個臭街 今個月抽班 初代 抽到成36札
你同我出刻印札？？？

閪撚到震

屌一見到個刻印札真係燥左 佢唔好每次都出個唔同嘅札出黎？

佢仲要35個閪札可以換整佐鳴（一隻抽一隻直換）我而家36札都唔知做乜尻 抽30果個又極大機會唔會中7階段 30札抽以前堆限又唔抵

仲有...

可能係大激鬥？

應該都執
突然有d唔捨得 2年幾

痴線 係咁出新野 今個月真係好激

希望可以轉個好啲既營運

睇下放唔放得岀 $1500 共鳴，35卡卡西，疾風鳴滿忍道

屌 唔好黎黎去去嗚佐啦屌你老母
出隻無所屬回查得唔撚得啊

$1500諗太多
羽田巴個acc神級都係賣$2000

100pain唔值錢？

羽田個acc好似至少入過2次pvp頭20
都係得$2000，自己諗

肯出獸斑好似已經好好咁

100pain都唔值錢，真係慘

唉，手遊係咁架啦..唔預有得收返

應該都幾難會有好既營運
係既話就快Ｄ執啦

快d執好過死唔斷氣咁出女角

400$

聽講你課咗

$1200

一步巴，想戒一係賣一係del, 唔好再開新驚玩

只能慨嘆
其實佢個遊戲UI,玩法呢D都唔差
趁有機會好快D CAP低D女女相,
第時執左都可以拎番黎回味同J下。
唔好話香港, 日本都好難搵到有畫師肯畫火影D女女咁高質同出週邊

應該過到今年

希望捱多幾年會繼續玩

慢慢玩

其他都係輕課姐

Cls

300$

賣唔到嫁啦，繼續玩啦

我成功啦 嗚呀

我都係，不過有時都3幾千，想戒埋佢

一有綱手你就上水

無價無市

緊係留石抽綱手啦

有得下載了

玩得未?

未

準備開新post跳槽

又可以比新驚撚狗了

呢隻game垃圾到爆個fb都冇人like玩終極風暴好過

唔見有宣傳 同埋未出
冇人like都好正常

我日本app store 搵唔到既

打bandai，係個到有

一陣新pool有幾多人會抽？

應該會抽

哪有石
等玩新驚啦

新驚幾時先玩得
比人down但又未玩得
未開ser已經撚緊狗

真係唔知幾時
睇下3點玩唔玩到

有石都唔會抽呢d垃圾pool
等新驚、雖然新驚都唔方會好得去邊

唔見有得dl既

打bandai就有

做咩唔抽
應該唔係又特效角掛

屌見到刻印札就嬲 罷抽

有打，都無
係味收埋返

I know that feel

一女search完要禁埋入bandai個分類入面先有

搵到 感謝

新火影玩得了

屌, 個新手教學長撚到

好似好難玩

[I/A] NARUTO X BORUTO忍者BORUTAGE #1

開咗post

有冇人兩邊都玩

新驚10抽廢野

幾過癮喎

依家會抽到3星 ？

玩左咁耐10抽抽d咁野，迫我跳槽

隻野好似唔勁

一抽唔中 收手

on9抽左七十抽先有隻佐助
屌你閪營運一堆三星

營運buff鬥鳴佐

醬油呢?

新驚難抽到仆街 全2-3星技
仲閪撚過呢隻

好唔好玩

都話唔好期望咁大
無課輕鬆玩下都接受到既

個玩法唔太適合

明明有2％中限，但七十抽先中隻垃圾佐仲要成堆垃圾三星

好彩我都有中二病想要中二佐炸

咁快課左金? 70抽

有D似白貓果種玩法
個首抽好撚長 首抽抽唔到5星技你唔會想話重刷
我期待咗咁耐佢比篤咁嘅屎人食
5星技得0.25~0.5%中

1 pack 618中左中二佐
好撚閪，溝埋d二，三星
最後伊留卡爆門，嚇死我

今次個POOL是咪簽名卡黎 唔太吸引

鳴仔生日完儲到呢家（但我都係冇50鳴）同埋之前課定左少少

鳴 技二buff 100%速&skill 好勁wo
而家100cost + 幾隻buff skill 就無腦爆機

想知100鳴佐BUFF咗D咩

又黎了

未講

如果佢出打傷害關都還好
唔好下下要人肝到仆街啦屌

前前後後今個月出左幾多個pool

頂佢明明大家技1一樣，但中二佐招技二廢咁多

呢d撚頭可以唔抽，傷害野借助人就夠

12隻限定

又唔係真係好廢，反而我覺得補血加攻係屈機da

十抽中佐

覺得加血勁d證明未玩熟隻驚

補血真係有春用 補查就話姐

好似好多人屌新驚 留守呢到算

巴打你幾lv?未請教
單一隻而論，可能你講得岩
陪共4 50鳴，唔知又係咪好廢

自膠，以為好似奮狀態個d咁回血

留守到隻驚汁

新驚已經玩晒D野
過番黎刷溫泉同大激鬥

你要唔要新game大波田首抽 唔要我就del

隻中二佐雖然都幾有力，但冇技速忍具真係把撚

唔洗喇thx，呢隻垃圾驚都冇咩時間玩

打到幾多

到底幾閪先做到

笨大個邊真係好大獲下 本生諗住個邊課下金，依加見到內定pool，都係唔課住

原來我刷漏左斑隻眼

陪你留守呢隻閪GAME 今日射左350石

點試 我岩岩其求打6星忍玉關百幾萬

冇玩龍珠，想問下大約咩事

17號 3DS Pokemon Ultra Sun & Moon 有冇巴打會買

玩緊了

大約就係尋日出左個新pool 啲人入去睇機率 發現每個人部機都唔同 例如話果次出5隻限 有啲人部機剩係show左3隻限啲機率 有啲可能1隻 姐係話有啲ac部機入面直頭冇擺到隻限入去 你點課都唔會中 戴返頭盔 我聽返黎大約係咁

我都唔太知咩事，好似係比個list玩家睇抽到d咩，但個個人個list都唔一樣

點開2/3&3/3

比較傾向買實體卡帶

我都係實體版黎

打第十關三次。

儲夠1萬分&
打多兩次第10關

營運留住我有鬼用咩

自己技二buff only
鳴仔應該勁d

正 2技淨係可以幫對方用 一對岩岩好

抽左七十抽先得隻中二佐

隻帶土竟然係new

點做到

屌！！係一抽呀，第一次一抽中

兩兄弟快d搞gay啦

lets 4P

有偷跑

我都想偷下呀

有無爸打有勇仙鳴可以借黎實測一拳
成個大激鬥用自來也一拳差唔多次次都十幾萬

37031316

痴撚線 中哂2隻
見到上面巴打又係
做咩 留人咩？

去買囉 應該仲有

大蟲巴先係中哂兩隻我71抽嫁

最勁普攻角應該係80凱(140萬), 其次係35大波田(42萬)

勇仙先岩, 岩岩測左勇仙可以一拳100萬

今次4%其實係易左嘅好似係

加左了，唔該曬

爸打用邊關測

已跑

求其一關大激鬥

用哂四件加攻忍具比你試

暫時實測到咁

應該係張先岩

100lv, 上哂buff

冇上buff

西鳩利

去邊買其實
定要識人

好多地方都有 信和 好景果d

最近幾期都見大蟲巴中

中二佐點谷傷好？
鳴仔用咩忍具

幾正下 點組隊好

新佐鳴 勁唔勁？值唔值得抽?

整係動畫都課左一pack

大家覺得邊個模組出技最靚，嚴選頭3，
1.灼遁
2.六道
3.共鳴

灼遁真係屈曬機

1. 舊神鳴
完爆所有

唔計傷害
舊神鳴係靚，但相比合體技比我既震撼就差左d

修羅九尾, 兩粒大丸子
型到
好想再睇鳴人可以出多次

點可以冇舊限四
岩岩出果陣招時空間飛黎飛去幾型

六道啊哥

一開頭幾型 之後覺得好煩

exact7ly

早晨 新出2隻野點呀?

好勁，但我抽唔到

呀祖唔係放ac咩

放唔出

有幾勁

35田

d 頭髮彈下彈下，好細緻

我feel到遲d營運會用刻札黎撚一玩家
而後抽野分兩條線
終極撚狗

苦無，陽之印，求道玉，全尾獸查
組隊要全木葉，鳴仔隊長勁過佐，疾風鳴buff技速

然後年頭執笠

射左50抽中紅 同埋張確認卡 確認卡再中埋綱手 收工

好彩中兩隻 而家22倍打還好 唔中就skip

佐助大力過鳴人，不過鳴人個疾風buff同疾風鳴撞左，幫唔到佐助上buff

要技速忍具＋滿忍先慳番隻疾鳴兩隻技速忍具我都冇

唔知點解個邊真係唔係太岩玩 可能新出d 野未完善

之前另一隻都係玩左一排就棄左

感覺呢隻動作得黎唔太爽

一山還有一山低

一陣抽
集氣先 仆街閪營運 垃圾遊戲

同埋d顏色怪怪地,跟住d介面又好柒,最主要都係動作流暢度同自由度太低

加油

有冇人要新GAME螺旋丸首抽
隻GAME唔岩我玩, 呢度冇人要我就過隔離POST送

閪營運：大家都要回老家嚕~

見佢話100佐會改強就睇埋佢點改先再棄

閪營運：加血

個邊都叫啱啱岀，等得下
依邊真係唔知等唔等到

個畫風都幾樣衰⋯

涂鴉真係冇咁多時間打
番工哩排好多野做

隔離驚真係唔多掂
唔知之後會出成點
現階段玩番呢隻算

...唔想我玩咪出聲囉屌

冷靜 希望在明天

算啦，依邊都係閪game，辛苦既都係我地

繼續搵驚

RO ftw

DL RO 先...零課玩唔玩到？

可以
不過就晒多d心機同時間

Fans錢最易呃 龍珠，火影，fate

因為有自己心儀角色既話一定焗住課

玩緊隻連連登都冇post 既冷門gamestar ocean anamnesis

人地D 營運大方幾多 個個星期活動送一堆石 每日固定有差唔多3抽既石拎 知道突破難度高會搞活動送素材 就算抽唔到限角 重覆既非限角又可以拎突破素材 隻隻角都有用 唔課同課差距唔大 抽五星機率又合理

唯一真係少香港人玩同太食電 6s plus 玩一個鐘唔差電可以用成50%

講到自己好似打手咁

依隻之前有玩，玩咗一排無玩了

呢隻改左版之後好玩左

同埋起馬玩落唔會覺得俾人撚

個d咩格林筆記都係玩一陣無玩 根本每隻game係同類game到都係差唔多玩法，無咩新意

有時鳩流流去日本app store 搵game 都會搵到好野

不過玩得長真係得火影

好難玩喎 出技個到麻麻地

點樣好難玩
部電話太細玩唔到可以用電腦玩
初期大多數都係掛機,
鍾意可以跟住主線黎玩(我係呢類)

RO 又係仆街, 跌野機率超低
然後未實裝叫你抽定先 乜家下賺錢咁撚樣?
買樓花咩

我最近2星期玩番巨商3

守乜撚嘢永恆的愛
見到都唔想玩 仲聽講日日都死SER

玩得最耐真係火影同怪彈
其他個d龍珠，fgo都有玩過，不過唔岩玩
火影課左4位數
而怪彈就差唔多5位數了

連登仔真係難服侍
課金又屌唔課金又屌
不如你自己開發隻驚出黎營運啦, 唔洗課金, 1日都可以爆機

MS其實可以完全唔課
不過一定要有FD一齊玩
冇FD玩係極度唔想開驚

屌快d出隻無所屬輔助角啦你老未

唔課點抽勁野
近排又課左300石

成日出d角打自己臉
隻6星迪迪仔 刷忍具咁撚辛苦
轉頭出隻6星班取鳩代佢

咪係
課金又話難抽
唔課又話難刷

其實我只係想d機率唔好咁閪就夠

E家擺明係屌緊個營運手法仆街
食住火影個名呃飯食
呢D人同香港政府唔好就移民有咩分別

內定pool

我淨係想一d 非限角都有佢用處就夠

完全兩回事黎喎
移民呢D唔係個個人能力做到
遊戲你有得選擇玩同唔玩架啵
火影做到咁閪唔係冇原因
有留意日本動漫既野就知,
火影週邊極少(對比起其他), 角色人氣都好低
lovelive im@s FGO呢D長期人氣爆燈
淨係週邊收入都多到傻
好似RE零呢套咁, 淨係今年出既figure都多過火影呢十幾年

怪彈最欣賞佢係舊角都翻到身 同埋冇話幾隻寵打天下
當然不得不讚佢降臨寵有時比抽返黎更好用 同埋唔係無腦PAY TO WIN
抵佢長期做課金排名三甲

不過我近幾個POOL都全4星 抽撚到怕
好撚想要彌勒同小潘

即係唔想課啦

FGO呢D推一堆歷史人物出黎改做女角 畫靚少少就有排J, 連D女玩家都J埋一份
火影本身有自己背景 又唔可以出原創角 相比之下係輸蝕好多

而家真係出得幾勁都唔會有想課嘅衝動
對隻驚好失望 唔想再比佢賺 玩撚到佢執笠就岩架啦

岩岩單左隻終極熾焰黎玩
原來都係gree既

如果營運出兩個方案
1. 以後D POOL第40抽有保底必中最新限
2. 出新忍具POOL專FOR舊忍翻身, 不過中5星忍具機率得0.3%同埋無保底

呢度有幾多個會讚營運識做?

其實淨係one piece都屌打火影

BTW, 咁耐以黎淨係買fate週邊都應該有首期

課左啦

課金都係想有D 野揸下手
抽返黎全部舊角四五星要拎去賣好肉痛架嘛

隻新佐咁撚垃圾，打得個40萬

咁公道講句

之前先屌完營運一味谷高傷

下下百幾二百萬全體真係唔好玩架

呢隻你當係特別招啦

同埋我又唔覺得新斑屌打萬聖迪迪仔

新斑係高傷 不過火遁好少有弱點 反而固有間唔中都有

同埋迪迪仔出技20查一下可以狂出

而家用落幾爽其實

應該係你用唔齊忍具

尸
已經係咁啦哦

應該係未滿技

迪迪仔減傷 班係cancel 人地個buff

台版木天，神威極運，但依加少玩了
其實如果火影做到ms一半已經好好，例如50抽保底5星
普通5星都用佢既用處，舊限角有得翻身，做到我就繼續課
其實ms個機率都係低，但人地有心長做。

屌，之前一千石都唔中彌勒條臭雞

前排無玩，點知開game一抽中咗

我都係講緊哩個point
佢非限可以換一d coin
儲到一定coin可以換限角甚至係忍道卷都夠
而家係用$6xx 去賭一鋪 一係中限 一係掉落海
而神忍直頭可能用過千黎賭一鋪
所謂既非限 完全0作用
有冇巴打反映下

隻驚送石已經小 可唔可以最大功效化d忍石呢

不過無咩營運做到，pad做咗咁多年都未有保底，又無機率睇，得d無咩用既mp寵換

我未滿技剩buff技二都咁喎

放到幾多

放唔岀架，繼續玩啦

睇緊龍珠個邊既新聞 花生緊

那有石

呢句我之前同你講架喎

有都唔抽

出到撚狗4.0

所以我同翻你講

屌

笑撚左出到4.0活動

屌 早知琴日唔all in
雖然神忍好難養

邊個pool勁d

陰公隻長十郎冇人提過

就咁睇卡面應該唔錯 7%+20000

出完第一下再加200%攻+500%技傷

滿忍左佢再用100佐隊長試下先

打左番來，等你開箱啦

都未刷完

岩岩用人地果隻新佐先知原來招技咁型 頂

真係好契弟 月頭開咁多pool 等人抽到咁多札 但係換新野又要用第二隻札

所以唔好課，hea玩啦

課埋呢隻啦招技同隻角都好型

哩隻你地點組

齊兩神鳴夠晒
另外果兩隻垃圾契弟無視得
結論都係唔關我事

之後下一期出神佐神班啊哥

都可以係唔關事
不過幾想要新神佐同神斑 可能都10~20抽下

算係咁出番舊人 回一回氣先

究竟抽新pool定等神忍好呀

神忍除非你好有運，開頭得0.2，之後先慢慢加上去
營運你唔係我又會中計呀？

其實我覺得神忍真係唔太勁
傷害，隊長技的確好厲害
但係出技慢，要撘配既野太多

其實繼續係咁，無人課金，會係轉營運定直接執

啊哥到而家都係我愛將 淨係希望佢出無所屬輔助角去buff全隊

冇得升技升忍道真係仆街

有無公司會認為呢隻game好有潛力？
無人課金最後都係收皮居多

所以抽依家個pool?

4% vs 0.2%

舊神鳴佐始終最勁
雖然要配疾鳴同鳴媽, 不過一隻輸出角就搞掂
最重要既係兩隻野招技係對面只要有鳴/佐,
個全體傷害就一樣 , 而唔係依家D濕鳩咁逐隻同你計

中 vs 唔中

新佐點打超過100萬

滿技

10抽中新佐,想要新鳴

指定動作
開驚收石一抽熄驚

why唔今日抽神忍
黎緊d活動唔算閪呀

哪有石呀

神忍咪又係冇撚用
淨係打飛機架咋

今日開驚收石一抽 開三下門唔爆fake9我
嬲到熄驚
屌你老母

晏d再黎

4%係每次十連，唔止頭十

就算想抽神都等下次啦，咁出法似係為新神忍鋪路

大大力不過冇疾鳴

真.天天回來了

我都係有佐抽唔到鳴 追唔追好

十連已炒中左特效角技仙鳴

有咩任務打 好悶

吸金大計又黎了

抽神忍好定新嗚人好
本身有六道哥哥

神忍打飛機角

真．課金忍具要來了

新嗚啦

神忍啦，我想有人陪我炒

新鳴佐要抽齊先搞到GAY喎

睇表演

CLS
課長忍具 pvp屈晒機

今次唔知有無5倍呢

幾時有魚蛋

又話有天天既

唔係今日

屌你，天天有得六星未

等睇又係名義上6星

32cost
上6星都唔會有咩用

帶土神：講多次

營運邊敢再出帶土神pool

準備岀新帶土

佢應該知驚，呢排冇哂耐性無視角，連必中都少

溫泉篇刷分係唔係刷露天風呂好過刷超絕?
露天風呂會出小李+凱好似多分D

打下飛機先

過分左啦 晒咁多次

妄想特殊浴場

屌 前日刷完1000萬今日先出d咁既野

話明打飛機
真相係咁 , 剩係buff 技速 , 冇等倍加乘

算好啦有靚仔灼遁j下

打單體傷害屈哂機，速度好快，缺點係冇必中

玩得依加

我覺得佢開始會減少出必中同耐性無視之前出呢d屈機角策略錯哂

身痕去左玩火影隻新驚 真係悶撚到仆街

依到都係 住黎玩

突然多左咁多新關既...

天天係咪今日出

下一個POOL應該係90佐助?

係凱同小李

以為佢出完90嗚同神忍 就出90助+神忍

咁依個未知，睇下閪營運岀唔岀
岀咗你係咪會課

睇下MK佐勁唔勁先 唔勁既話射俾碧藍增加後宮好過

咪又係舊新神佐
新神佐就麻麻喇

新舊神鳴/佐啲技其實都係倒模咁倒 只係一個尾獸一個輪迴寫輪眼

好彩中左新鳴佐 巴打們點組佢地兩隻

冇新任

0人氣

留言#870 已經係兩日前
辣殺驚

冇架啦 冇人玩架啦

有日日玩

開驚>望一望>熄驚

新卡等大家開箱

望兩望
垃圾
熄驚

冇速度
冇卓羅
冇耐性無視
冇必中
...

石都冇粒抽條毛咩
又收工

見佢寫第一部
係咪仲第二、三部Pool

有無爸打知iphone而家點降10.3.3？
上左11勁lag

冇啦閘咗shsh
ios10所有版本閘哂

開game，無石，關game 已成習慣

第二部小李

係咪要80抽先有保底

真•天天

之前換哂

千鳥刀，爛衫 嫌多
三、四星珠 你夠

十幾萬分先一件 有啲過份喎

唔過份啦, 有RESET

依家先換隻靜音黎打天天會唔會好on9

唔換仲ON9

真係無乜心機刷

屌 點解新鳴佐冇特效 屌你閪營運

新人表示點先可以同時刷長十郎關同忍具關

本身留左400石諗住等年尾all in 而家睇黎隻驚都捱唔過今個月

除左件衫同把劍仲有冇其他忍具值得刷?

得一隻靜音係大特效 好閪真係

一隻特效都冇 打撚p幣又差180

鳴仔技速衫呀屌

開驚，十抽，唔中，熄game
刷都廢事刷

d P幣仲矜貴過石，咁樣屈人抽垃圾p 角

呢個post是咪去到1001就唔會有新post架啦

之前唔知pat巴定大蟲巴話完左呢知post就唔再開

大蟲巴會繼續開

我冇咁講過

我點都會留守

見證住佢執笠

屌到執笠

我係到儲5*忍狀咋

有冇人刷哂長十郎? 我打到5萬分都未齊

差3隻 唔多想刷

二萬分開始唔好開雙倍，刷到五萬一分就齊左

雙倍又唔派拉麵又唔派，特效角一隻都冇 真係打撚

想課金換特效角但見到個pool又係柒既

差180p幣先夠1000 唔通課黎開倉咩

我由0開始冇開雙倍刷到5萬分都係差3隻, 閪到喊

隻game明知人流減少都堅持咁閪難得難得

真係有佐助pool

點會無? 今個月未完都仲有pool, 連住係咁出

正，又有野抽

正，冇石唔洗抽，熄驚

手痕十抽
最尾伊魯卡閂唔到門中左6星6門凱

又可以玩下啦

升爆左佢 冇雙閃忍具可skip
單體打2xx萬

今個月冇PVP

冇野了

雙閃忍具我好似無

我意思之後佢唔出雙閃 冇用隻野

我想棄驚

撚狗營運 打到成11萬分先齊長次郎

我依加先開始打，得2千分

我五萬一搞掂
但天天真係仆街黎

終於中到

今次有咩忍具值得換㗎 同埋天天point可以繼承去下次？

佐助技速刀，嗚仔技速衣

兩億

咩忍具咩buff

Longtime no see

你點buff 我爆技爆lv都係200萬

減防呢

真。一野轟落去

重點請放係秘巴身上, 原來仲有玩

呢個真
仲以為賣左ac飛走左

秘巴個ac 冇改名所以知佢應該有日日login

灼鳴 灼佐 換咩天天忍具好
太多忍具換
而家換左 千鳥刀 同鳴人爛衫

點樣刷忍珠最好
而家刷天天換性價比如何

計過要340萬分先換哂忍珠

屌 想課金拎p幣換特效角刷天天

淨係login攞石，隻驚變曬質已經冇力玩落去
以前認真玩幾十連一隻限都冇，而家放置play就6下單抽中3隻80cost

新手求解答

換埋個仙術卷佢，呢個卷正過仙術大卷物

可以禁啲忍具入去睇岩唔岩自己用

btw 刷哂就岩咖啦, 你唔會知幾時用得著

屌你老母我刷撚哂d麵而家黎送99個屌你老母啊

估中左差唔多時候送

唔洗課金刷天天啦我黎啦天天

刷到7萬都未齊長十郎, 差2隻 ON99

長十郎勁？

刷定無壞，但個掉率好閪

太多活動 拎石算

pvp開番4 日

天天最多2000一場 刷到幾時

唔洗點打了，今次應該送鳴佐

我要刷到500萬

佢個曉忍具諗住每樣刷2個算

刷唔落手

放置

開驚
20抽唔中
熄驚

多到唔想刷 放棄

有段時間諗過抽多十隻啊哥升忍道

唔係嘛

但睇過神忍機率太閪 屌唔過

不過講時講 萬聖迪迪仔用埋零刻印真係好撚屈
其實算咁多隻新6星既二三獎

用佢本身個護額唔係仲好咩?

大財主

CLS 30PACK都唔知滿唔滿到忍道

又寫左20石落西尾pool

same刷兩件必須既收手，廢事課金換p角

當一場開雙倍＝（300x2)+300=900, 有時多d, 計佢一千

240000都係240場，achievable

想問下天天point可唔可以留下次用

no

幾經辛苦終於推上400速

睇黎有機會去到1001

多人玩過新驚

灼佐可以打到9百幾萬

點樣出最好？唔夠cost

其實真係睇下你打邊關
打平時個d體仙，50鳴個d都清得好快

冇人推post驚要開post

屌
之前5影打落d料終於合哂哂

屌，心思思想抽多隻灼遁 下次出咩pool

新鳴你用咩忍具